嘩，乜而家啲學生返學又講粵語又唔戴紅領巾

好唔文明

嗰啲都係冇出息嘅學生，我平時講開普通話，牛b死了

中納😇

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

巴打借你少少位
各位黎緊要返學校開學既麻煩提高警覺

集中營快開張了, 要再教育一輪